假如俾你開一間店，你想賣咩？

曾經諗過開玩具店，麵店，快餐店.....

最近鍾意左整小食，想開一間賣自己整既小食，d學生哥返學放學都會過黎幫襯吓，做下街坊生意

btw窮L儲錢中....

想入黎講小食

Uniqlo

性玩具店

賣夢店

賣特大彈性胸圍

賣老火湯要多湯渣

總搵到你想要既野既舖頭

賣衫賣鞋

白十方

住家飯
三餸一湯 白飯任裝

賣遊戲啦緊係

我都係

之前都有諗過做依個
類似兩餸飯既概念，自己想整咩就整咩

轉做二按

我就係抄兩餸飯既概念 不過出面茶記d餸好重味精
次次食完都狂飲水

my old shoes

我都係 想做埋湯水 見到啲人返工咁辛苦仲要食味精飯好辛苦

係呀 唔係大酒樓個d花膠魚翅富貴湯
只係煲d時令湯水 家的味道
而家秋冬可以煲無花果雪梨瘦肉湯

賣啲 出邊賣到好撚死貴扮哂高檔 明明其實好平就整到既野 益啲平民